# tapumes

Necessária instalação do NODE e GULP no escopo GLOBAL da máquina, em seguida instalar os pacotes dependentes para execução do projeto

** npm install ou npm i **

Para manutenção no projeto: 

** gulp ** 

e então observando mudanças em todos arquivos.

Caso queira SOMENTE gerar o /dist

** gulp run **
